重慶大廈地下啲找換店已經無哂美元…

全部舖頭都係得番一千幾百美金係舖頭…